yahoo 幾時收皮？

比人收購左啦

都係廢

八月到了，樓主幾時生日

到時會有公佈